BACA!!!!


diijinkan copy maksimal 10% dari project!


10% udah mencakup:

-variabel dan method yang dipake

-konfigurasi

-tata letak class


90% yang ga dibolehin:

-penamaan project, class, method, variabel, coding convention, folder, terutama yang nama-namanya unik (selain bawaan ci4)

-comment, semua comment dari aku harus dihapus!

-dump database

-dummy yang aku pake

btw kalo bingung ama berapa persentasinya kalian boleh copas, sebenernya kalian tinggal copas aja semuanya, trus hapus komenku, ganti tabel dan kolom2nya di model, ganti beberapa nama di controller, helper, model ama file .env. udah beres, karna seingetku aku cuman otak atik bagian itu doang. goodluck, semoga requirement uts kalian terpenuhi.


Referensi yutup:
PART1

https://www.youtube.com/watch?v=U48iQ9CP4r0



PART2

https://www.youtube.com/watch?v=27Oqqxps4l0



PART3

https://www.youtube.com/watch?v=CCoZJKSfMIs



sekian, tengkyu
